專家：總辭的委任派將來也有機會被捕

唔使將來啦,而家全部犬決啦